想問monter hun 幾時出pc版？

如題

之前未出左隻Online

MHW會出
但未知幾時
我估18年年中到年尾左右

點會咁撚早
最少19年先出

估計有GTAV 個差距咁上下
最少都ff15

乜撚嘢叫monter hun

就算出左都限歐美要用VPN玩
用得VPN 會DELAY到痴線

steam 喎

PC歐美限定，到時會鎖區

《魔物獵人Online》（英語：Monster Hunter Online，簡稱「MHO」或「MHOL」）是一款多人線上動作角色扮演遊戲，由魔物獵人系列開發商CAPCOM提供授權與技術支援，中國大陸IT巨頭騰訊旗下的騰訊遊戲操刀製作，採用CryENGINE 3遊戲引擎開發

騰訊原來咁勁

其實係咪steam 都未知

PC真係要有排等
朋友有PS4咪買部玩囉

人人打到g你先黎下位